係城巴171度跌左銀包 睇APP依家去緊海怡半島

有無巴打幫手係上層前排左手邊第2行坐

推推

趕到去荔枝角總站嗰陣見到佢原車出咗去追唔切 因為個站頭係九巴嘅所以冇人上車清場希望仲搵到

推推推

車牌係PR3051

打去問海怡站頭啦

打左啦 岩岩先係總站開 驚俾人執撚左

推

有無巴打係咁岩搭車

飛的追啦

坐的士追部車截住佢啦
仲上網問

Apps見到岩岩到太子站

本來可能冇人留意
而家一定有人執
好心定惡意就

跌左銀包

冇銀包點飛的？

push

正解

飛的拎返咪有...

拎得返就係

...

咁你覺得佢飛的拎返機會大
定係連登問人機會大?

其實兩樣都唔大
不過飛的搵唔返就唔知點找條的士數

可以打比朋友
或者payme 的士佬囉
的士佬知你唔見銀包
應該都會體諒掛

問題係愈遲去番部車
搵得返機會愈細姐

推推推手

winrar.rar

幫推
之前都跌過野係巴士, 最後第2日去廠拎
希望樓主攞得番

好爽多謝樓主

搭的士追巴士，攞返個銀包再比錢的士佬

樓主知唔知去到邊?

睇apps到真光

我信香港仲有好人

鴨利洲人幫你打氣

住鴨脷洲洗唔洗去幫你睇下

有無佢個站頭電話 岩岩無問到CS 佢淨幫我打左去講低

點樣trace到？

特登買粒gps?

冇
但係可以幫你去站頭睇下

依家apps有得睇到站 加上佢係呢段時間最後一班城巴 後面既係九巴時間 唔會亂

感激

宜家架車去到邊?

需要幫講聲，我都係住鴨脷洲

去緊御庭園

我去站頭望下先

就到總站了

你又知一定係巴士跌？

去緊

我一落巴士就摸到無左銀包 想追就開左車了 跟住搵附近朋友幫手飛的去站頭 一到站見到架城巴開走左 無唯意係果架 一問站長先知城巴係度無人掃車 就知係岩岩走果架了

無左都感激巴打你先

得呢架

幫你push

問咁多廢話做咩春，樓主都講到明，洗唔洗句句都要解釋?

呢架係岩岩到？睇app佢寫岩岩到

感激巴打

祝樓主搵得返銀包

唔可以過左前車？

Live,真係有人幫搵 連登斯兄弟人強馬壯

搵左幾架終於等到岩車牌個個
但係都係冇
幫唔到你lu

唔該晒巴打 thank you晒

連登有愛

的士佬 同 體諒
矛盾大對決

小事
見到岩車牌仲以為會搵到
點知都係冇
希望有人執番比你

點解覺得的士狗會睇諒或者點解要睇諒

既然樓主知幾時跌邊到跌，咁可唔可以報警?巴士方面/警察會唔會翻睇閉路幫拖?

樓上巴打

的士狗會體諒
你係咪未喺香港搭過的士

巴打好好心

快啲去報警先啦

有愛

銀包錢多的話
兇多吉少

好似七日內有巴士cctv

梗係可以
CCTV要報咗警由警察睇

就算唔知邊度跌
正常唔見銀包都要報警
啲證件要報失㗎嘛

報警
算啦，重新整過啲證件係煩d，但買咗教訓之後會謹慎好多

飛的截巴士，照計搭171好少未到香港仔就落車
上車大叫全部咪郁，打開袋俾我檢查

打去城巴CS叫佢地站長幫你睇下總站執唔執得返先啦.

你真係天真過天真嬌 中學畢業未？

好正

上次臨落車跌左銀包，俾人喝住

咁多好心巴打

多謝位去站頭既巴打就真 要佢白行

一搵唔番架車果陣就打左了

會唔會係上面巴打搵到架車之前車長已經執左去站頭?

有可能巴士佬執左番站頭
可以去站頭問一問

一早打左去CS留電話 有既應該call左我

冇銀包 飛uber咪得囉

Good luck

有無搭過uber

好人一生平安

一開始以為你係銀包到裝gps咁勁
原來係城巴

輕鬆
幫唔到你so sad
我都係架巴士埋站就上左去
所以車長/站頭應該冇
唯一係希望有好心人執左

乜撚係度廢up啦
乜撚野影子刺客呀 中學畢業未？

弱智咪入正常po啦
大把適合你嘅地方

而家係海怡
洗唔洗幫你去站頭問問

你係咪仲讀緊中學